山頂查袋位後面有條小路落pp

山頂查袋位後面有條小路落pp，暫時安全，有gear手足快閃